點解咸濕話題係「甜」唔係「咸」？

完全唔撚明甜你老母咩

因為係鹹唔係咸

因為閪水係甜既

樓主青頭唔知正常

點解係甜故，唔係咸故

酸到仆街喎

因為甜筆神

糖氏綜合症果D係甜

十年前已經叫甜故

廿年前叫咸故

搵呢個period嘅資料可能有線索

點解叫吉咗唔叫空咗
點解叫伯友唔叫伯母

粗略search過，2008已經有人叫甜故，可以試下搵08或之前嘅第一個用「甜故」叫咸故嘅人問下
2009年甜故變成熱門叫法

香港高登討論區常用語之一，亦即是「鹹故」（鹹濕故仔、色情故事）。但因「甜」一字更能表達網民對色情文學的愛好，故創造「甜故」一詞。

糖尿病或者係

搵我？

本身係鹹，高登仔特登用個相反嘅字嚟玩嘢

因為成日上甜網 搞到成部電腦都係蟻

諗多咗 純粹係高登仔鐘意玩嘢

唔想講到咁白，咪用左另一個字/另一樣野代替

好心就唔好射到周圍都係 惹蟻